（警世post) 以後都咪撚去大遊行

根本係送頭遊戲, 自己又唔熟個區

自己去返自己區好過啦

認真post推差熱門

和理同勇武都要去返自己個區

push

...幾多手足山長水遠去哩D區...唔熟路又無車走...

依家已經唔係以前遊行完重有方法走...依家每次都會勇武...

18區街坊戰隊 長期戰線

冇人信我

推

返去個時 比popo 收頭

行完會有民主架（隔離話）

各有向做啦 鍾意去邊咪邊

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

所以咪話要溫書參考下烏克蘭人
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

今日個畫面好撚靚呀

擔心其他人被送頭當耳邊風

agger

大遊行喺國際層面有好大回響，可惜宜家已經被搞到冇乜可能再出現到

鐵咩撚嘢都封晒

popo係巴士站等你班友落車就得

咪再比人利用去送頭！！

手足一個都不能小

而家連巴士都截，留守自己區穩陣啲

幫手推